# Language zh-TW translations for PACKAGE package.
# Copyright (C) 2018 THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2018.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2018-12-04 14:59+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: zh-TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "OHLC"
msgstr "OHLC"

msgid "Open"
msgstr "工作日"

msgid "Close"
msgstr "關"

msgid "Modelling scheme"
msgstr "結構"

msgid "General"
msgstr "通用"

msgid "Initial balance"
msgstr "初始餘額"

msgid "None"
msgstr "沒有"

msgid "Fixed"
msgstr "固定"

msgid "Range"
msgstr "範圍"

msgid "Execution delay"
msgstr "執行延遲"

msgid "Min (ms)"
msgstr "最小（ms）"

msgid "Max (ms)"
msgstr "最大（ms）"

msgid "Value (ms)"
msgstr "值（毫秒）"

msgid "Remove symbol"
msgstr "刪除產品"

msgid "Open panel"
msgstr "打開面板"

msgid "Order entry"
msgstr "訂單輸入"

msgid "Chart"
msgstr "圖表"

msgid "DOM Trader"
msgstr "DOM Trader"

msgid "Market Depth"
msgstr "市場深度"

msgid "Time & Sales"
msgstr "分時交易明細"

msgid "DOM surface"
msgstr "DOM 表面"

msgid "TPO Chart"
msgstr "TPO 圖表"

msgid "Symbol Info"
msgstr "符號資訊"

msgid "Account performance"
msgstr "操作績效"

msgid "Market Replay"
msgstr "市場重播"

msgid "Range of replay:"
msgstr "重播範圍："

msgid "Symbol"
msgstr "商品"

msgid "Build from"
msgstr "產生於"

msgid "Executing type"
msgstr "執行類型"

msgid "Do you really want to stop Market Replay? This action will delete all test results."
msgstr "你真的想停止市場重播嗎?此操作將刪除所有測試結果。"

msgid "Symbols"
msgstr "商品"

msgid "Ready to start simulation"
msgstr "準備開始模擬"

msgid "Start simulation with selected symbols"
msgstr "使用所選符號開始模擬"

msgid "No symbols to simulate"
msgstr "沒有要模擬的符號"

msgid "You need select symbols to start simulation"
msgstr "您需要選擇符號才能開始模擬"

msgid "START"
msgstr "開始"

msgid "Start simulation"
msgstr "開始模擬"

msgid "STOP"
msgstr "停"

msgid "Stop simulation"
msgstr "停止模擬"

msgid "Simulation is active"
msgstr "模擬激活"

msgid "One step forward"
msgstr "向前一步"

msgid "Pause simulation"
msgstr "暫停模擬"

msgid "Caching history: "
msgstr "緩存歷史記錄："

msgid "Trading simulator"
msgstr "交易模擬器"

msgid "add symbol"
msgstr "添加符號"

msgid "Switch between full/short mode"
msgstr "在全/短模式之間切換"

msgid "Specify Trading Simulator advanced settings"
msgstr "指定交易模擬器高級設置"

msgid "Add symbol for simulation"
msgstr "添加符號進行模擬"

msgid "Trading Simulator current state"
msgstr "交易模擬器當前狀態"
